# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the LangForge package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: langforge\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Translation Automator <auto@translator.ai>\n"
"Language-Team: Chinese <zh@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 144
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 64
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:64
msgid "API Type"
msgstr "API 类型"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 146
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:139
msgid "Free"
msgstr "免费"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 146
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:139
msgid "Paid"
msgstr "已付款"
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 150
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 81
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 115
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:144
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:81
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:115
msgid "Provider"
msgstr "提供商"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 164
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:153
msgid "Compile .mo files"
msgstr "编译 .mo 文件"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 178
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:168
#, python-brace-format
msgid "{} languages supported"
msgstr "{} 支持的语言"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 186
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:178
#. Advanced Settings Button
msgid "API Settings..."
msgstr "API 设置..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 209
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 580
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:109
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:541
#. Main button (second pack_end = before menu)
msgid "Start Translation"
msgstr "开始翻译"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 219
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:104
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 250
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:308
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 281
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:222
msgid "No project selected"
msgstr "未选定项目"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 286
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:226
msgid "Drag a folder here or click to select"
msgstr "在此处拖动文件夹或单击选择"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 291
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:230
msgid "Select Project"
msgstr "选择项目"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 321
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:259
msgid "Change Project"
msgstr "变革项目"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 338
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 459
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:275
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:463
msgid "Translating..."
msgstr "翻译..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 342
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:279
msgid "Preparing..."
msgstr "准备..."
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 414
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 451
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 562
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 568
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 571
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 243
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:424
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:455
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:530
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:532
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:533
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:243
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 428
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:438
msgid "Project does not use gettext"
msgstr "项目不使用 gettext"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 437
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:446
#, python-brace-format
msgid "{} strings · 29 languages"
msgstr "{} 字符串 - 29 种语言"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 442
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:449
#, python-brace-format
msgid "Project: {}"
msgstr "项目：{}"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 447
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:452
#, python-brace-format
msgid "Project loaded: {}"
msgstr "项目已加载：{}"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 474
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 477
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:477
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:478
msgid "Extracting strings..."
msgstr "提取字符串..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 492
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:488
#, python-brace-format
msgid "Translating {} strings..."
msgstr "翻译 {} 字符串..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 538
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:519
msgid "Compiling..."
msgstr "编译..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 544
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:523
msgid "Completed!"
msgstr "已完成！"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 548
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:524
#, python-brace-format
msgid "{} languages translated"
msgstr "{} 翻译的语言"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 553
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:526
#, python-brace-format
msgid "Completed: {}/29 languages"
msgstr "已完成：{}/29种语言"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 557
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:527
#, python-brace-format
msgid "Translation complete! {} languages"
msgstr "翻译完成！{}种语言"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 59
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:136
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:59
#. Group: API
msgid "Translation API"
msgstr "翻译应用程序接口"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 67
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:67
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 68
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:68
msgid "Free API"
msgstr "免费 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 68
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:68
msgid "Paid API"
msgstr "付费 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 77
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:77
msgid "Free Tier APIs"
msgstr "免费层应用程序接口"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 78
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:78
msgid "Recommended: DeepL (best quality) or Groq (best value)"
msgstr "推荐使用：DeepL （质量最好）或 Groq（价值最高）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 82
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:82
msgid "DeepL and Groq are the best options for i18n translation"
msgstr "DeepL 和 Groq 是 i18n 翻译的最佳选择"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 84
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:84
msgid "DeepL Free (500k chars/month - Best quality)"
msgstr "DeepL 免费（每月 500k 字符 - 最佳质量）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 85
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:85
msgid "Groq (14.4k req/day - Fastest)"
msgstr "Groq（14.4 千次请求/天 - 最快）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 86
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:86
msgid "Gemini Free (1k req/day)"
msgstr "双子座免费（1k 要求/天）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 87
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:87
msgid "OpenRouter (18 free models)"
msgstr "OpenRouter （18 种免费型号）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 88
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:88
msgid "Mistral Free"
msgstr "Mistral Free"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 89
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:89
msgid "LibreTranslate (Open Source)"
msgstr "LibreTranslate （开放源代码）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 97
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 121
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 212
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:97
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:121
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:212
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 103
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:103
msgid "LibreTranslate URL"
msgstr "LibreTranslate URL"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 112
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:112
msgid "Paid API Settings"
msgstr "付费 API 设置"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 125
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:125
msgid "Model"
msgstr "模型"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 140
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:140
msgid "How to get API Keys"
msgstr "如何获取 API 密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 144
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:144
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 238
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:238
msgid "✅ Connection OK!"
msgstr "✅ 连接确定！"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 240
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:240
msgid "❌ Connection failed"
msgstr "❌ 连接失败"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 248
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:248
msgid "✓ Settings saved!"
msgstr "✓ 保存设置！"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 276
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:276
msgid "Available Free APIs"
msgstr "可用的免费 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 280
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:280
msgid "Click the links to create your account and get your key"
msgstr "点击链接创建账户并获取密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 289
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:289
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 290
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:290
msgid "500k characters/month"
msgstr "每月 500k 字符"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 291
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:291
msgid "Best translation quality"
msgstr "最佳翻译质量"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 293
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:293
msgid "Create account → Free Plan → API Keys"
msgstr "创建账户 → 免费计划 → API 密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 298
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:298
msgid "Fastest"
msgstr "最快"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 299
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:299
msgid "14,400 requests/day"
msgstr "每天 14 400 次请求"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 300
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:300
msgid "LLaMA 3 - Excellent value"
msgstr "LLaMA 3 - 卓越的价值"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 302
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:302
msgid "Create account → API Keys → Create"
msgstr "创建账户 → API 密钥 → 创建"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 308
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:308
msgid "1,000 requests/day"
msgstr "每天 1,000 次请求"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 309
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:309
msgid "Google AI - Good quality"
msgstr "谷歌人工智能 - 质量上乘"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 311
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:311
msgid "Google Login → Get API Key"
msgstr "谷歌登录 → 获取 API 密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 317
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:317
msgid "18 free models"
msgstr "18 个免费模型"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 318
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:318
msgid "Multiple models available"
msgstr "多种型号可供选择"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 320
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:320
msgid "Create account → Keys → Create Key"
msgstr "创建账户 → 密钥 → 创建密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 326
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:326
msgid "Free tier available"
msgstr "提供免费级别"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 327
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:327
msgid "Quality Mistral models"
msgstr "优质 Mistral 型号"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 329
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:329
msgid "Create account → API Keys → Generate"
msgstr "创建账户 → API 密钥 → 生成"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 334
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:334
msgid "No API Key"
msgstr "无应用程序接口密钥"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 335
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:335
msgid "Unlimited (self-hosted)"
msgstr "无限制（自行托管）"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 336
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:336
msgid "Open source - Basic quality"
msgstr "开放源代码 - 基本质量"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 338
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:338
msgid "Use default URL or your own server"
msgstr "使用默认 URL 或自己的服务器"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 398
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:398
msgid "Open"
msgstr "开放"
# 
# File: usr/share/langforge/main.py, line: 67
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/main.py:60
msgid "Automatic translator for gettext projects"
msgstr "gettext 项目的自动翻译器"
